{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 더휴일(2층독채, 불멍 1시간 free)"
    },
    "text": "ザ·休日プールビラは2023年4月1日から10月31日まで運営されます。 宿泊施設は、[ザ·休日フルビラ1]、[ザ·休日フルビラ2]で構成されています。 客室はリラックスするために曲線照明と高い階高で高級感のある雰囲気を造成しました。 客室はメゾネットタイプで構成されており、2階の寝室にはダブルベッドと素敵な大きな窓があります。 客室のドアを開けて入ると、ガラスのフォールディングウィンドウやプール、無等山の全景が広がり、プライベートプールで水泳を楽しむことができます。 休養のためのクオリティを高めるためにテーブルやサンベッド、タープなどを提供します。 夕方にはグリルバーベキューを楽しめるヨーロッパ型グランピング場があります。 ザ·休日はペンション入口のカフェでも最上級のコーヒー豆が楽しめる場所です。 到着時間が22時以降の場合、事前に連絡しなければならず、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 これ以外の情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "休日プールビラはいつからいつまで営業していますか？",
            "answer": "2023年4月1日から10月31日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・休日フルビラは何部屋ありますか？",
            "answer": "ザ・休日フルビラは[ザ・休日フルビラ1]と[ザ・休日フルビラ2]の2部屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はリラックスするために曲線照明と高い階高で高級感のある雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで、2階の寝室にはダブルベッドと大きな窓があります。また、ガラスのフォールディングウィンドウやプール、無等山の景色が広がります。"
        },
        {
            "question": "プールでは何をすることができますか？",
            "answer": "プライベートプールで水泳を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "リラックスするための設備はありますか？",
            "answer": "テーブル、サンベッド、タープなどが提供されており、休憩のためのクオリティを高めることができます。"
        },
        {
            "question": "夕方には何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夕方にはヨーロッパ型グランピング場でグリルバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "カフェでは最上級のコーヒー豆を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "到着時間が遅い場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "到着時間が22時以降の場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室も不可能です。また、その理由による払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 428
    }
}